Documento gerado sob autenticação Nº OIB.886.134.AA2, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3920                  de  29/05/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  26/05/2018,   referente  ao  interstício  de
26/11/2016 a 25/05/2018,  para a servidora ANDREA DE CASSIA JARDIM REHM,  ocupante do cargo de
Assistente em Administração - 701200, matrícula SIAPE 0358700,  lotada  na  Pró-Reitoria de Gestão de
Pessoas, passando do Nível de Classificação/Nível de Capacitação D III, para o Nível de Classificação/Nível de
Capacitação  D  IV,  em  virtude  de  ter  realizado  o(s)  seguinte(s)  curso(s),  conforme  o  Processo  nº
23078.507162/2018-11:
ENAP - Introdução à Gestão de Processos CH: 14 (01/11/2016 a 21/11/2016)
ENAP - Siape Folha CH: 40 (30/05/2017 a 03/07/2017)
ENAP - Ética e Serviço Público CH: 20 (09/05/2017 a 29/05/2017)
ENAP - Gestão Estratégica de Pessoas e Planos de Carreira CH: 20 (09/05/2017 a 29/05/2017)
ENAP - Introdução à Libras CH: 60 Carga horária utilizada: 56 hora(s) / Carga horária excedente: 4 hora(s)
(16/05/2017 a 27/06/2017)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
